同樣9988,點解唔買macbook而買pro

首先,依家macbook粒m3比得上13年同14年pro機i5級數
雖然a12x勁過8系i5幾倍
但係但行緊ios 而且個file management

新版air就算把啦 又輕唔過macbook

個個都係上上網 整ppt同打下報告
求輕身唔重好過啦

如果你真係追性能既
要整片修圖既各位
我唔信屋企同公司冇desktop大機俾你
即使你幾要求色準
我唔信你會響pro度燒幾倍時間而唔響desktop十幾分鐘ko

而且 如果steve jobs響度
Macbook應該更符合佢審美觀
無論係條bar 定係個外型都係

又係呢啲淨係人身攻擊但冇內容嘅垃圾

佢無講錯12"MB的確似SJ所要求風格，重量好輕，非常薄身，得一個USBC，無風扇，樣樣都做到好極致，而且定位好好，非常輕便夠電。
反而MBA完全唔上唔落，無自己定位

如果屋企冇desktop 公司又冇既
要你自備電腦
同時你又會用notebook駁屋企個大mon做唯一home computer
而且你又會整cad
或者晚晚執片 剪片 製歌 搞音樂既
咁真係有必要用pro
否則m3冇咩可能唔夠用

你忽略咗throttling問題
如果core-Y真係可以行fanless
MBA就唔會加返把風扇

樓主講到好似mbp死左之後先有
iPhone未出世就己經分左pro唔pro啦on9

但係佢本身係行平價路線嘛 佢依家個價升到咁高 都已經失去左佢本身個定位

得一個usb c

Touch pad又大又好用 已經冇必要再插mouse
唔明點解啲人成日一抽二Lung咁帶咁多野出街

一部機過先最理想

Mbp 幾時行過平價路線

人地點定價又關你事？

鍾意就買，唔鍾意咪走囉。

人地堂堂 apple，成 team 人做 marketing，洗你來教佢定價/產品定位？

又係一個唔睇內文既傻仔
我講緊同樣價錢 買macbook12吋都有佢優勢呀撚樣
邊撚度有講到定價問題呀

我準備緊買mba用ps ai之類簡單執圖用
其實我都有考慮過mb同mba, 但諗落想用8代核心多

利申mbp唔考慮，冇金色

MacBook Air 好過MacBook
買7000幾個部 升做最貴粒U

唔識字就翻幼稚園讀過啦 ... Child 登真係多弱智仔 ... 乜今日青山開放日啊 ? 咁撚多傻仔走出來柒 ....

即使係8代 佢都只係Y系
算比mb個cpu勁多少少 好少好少

我選12吋係佢個外型設計 同拎上手個重量
要文書 可以 要執圖 勉強可以
唯一剪片之類就頂唔順

不過如果要13吋而非12吋 咁買mba都無妨
只係新mba重量上同舊mba幾乎無分別

咁性能上夠殺
但我追輕薄

mb仲廢撚過mba都有人吹奏

我有教蘋果定佢個閪價？
我講緊 俾我選唔一定全部都建議買mbp呀撚樣

依個 叫 選擇 choice
而唔係 定價 pricing / 市場營銷marketing
美國有樣野叫 consumer reports
對象響啲客度 講緊建議人地買邊件邊件
由頭到尾都冇講過公司

唔似你條傻閪咁
響撚度捉字蝨
見個價字就傻閪咁亂點 以為鬧緊人地大公司定價策略
會意都仲未識 落鄉下耕田算啦

你條傻閪返鄉下讀多幾十年書再出山啦 child登仔

咁又係
你作為一個傻閪深圳人
讀書少啲係正常

識多兩隻字走去串鳩人
唔好返鄉下啦
因為你屋企正正就係鄉下啦傻閪

MacBook 同New MacBook Air 好似無得插USB
已經喺垃圾

Macbook pro唔係？

唔知